有無巴絲乾洗唔見左見衫

7月底攞件rick owen皮褸去乾洗, 中間追左5,6次都話未返, 上星期終於話唔見左問我想點, 有無巴絲有經驗分享? 想學下野先回佢

原價賠

試過。多數都是賠錢，正常你張乾洗單有寫上限賠幾多。

咩價位？

就係乜都無寫, 有寫我死得眼閉

6,7千啦, 衰在幾年前買落, 搵唔到單

佢肯?!

可以拗下

點解可以唔見
Check老閉？

佢話攞左去出面廠洗, 間廠話搵唔到

衰在幾年前買落, 搵唔到單, 同埋啱啱同佢講左幾句, 我話賠足就最好, 佢話都無可能, 我話一半佢都要問下乾洗廠

下？賠得一半不如唔好賠

如果你又出唔到單
個所謂原價真係口同鼻拗

最仆街係佢唔賠我又奈佢唔何, 報警差佬一定唔理, 我大佢話唔賠就小額錢債審裁處攪

成日會諗呢D會唔會係偷野? 見貴D就偷

點會唔係

咁件衫定價官方網站應該都有？

幾年前買, 官網無左

咁D乾洗店咪好好賺
D有錢佬拎D名牌衫去乾洗咪俾佢地偷哂唔洗賠

開名

season? model? 樣?
可以大概搵到個原價出嚟

元朗區, 名就睇下佢賠幾多先

報警話件衫比洗衣店偷左

試下搵credit card statement
幾千蚊正路都碌卡

搵返日子可以聯絡間名店re issue 張單
(我試過，但係係手袋單，我個袋成十萬，我又有vip record 先得)

不過如果名店，可以試下
我有隻手鈪冇單冇盒，拎去整，佢地都搵得返purchase record

好, 返屋企搵下